「呼籲」請勿做標題黨

一開連登啲標題全部都係負面嘅，咁樣會令大家心情變差。

我知道有好多巴打都係因為緊張先會開啲搶fo啲嘅標題，但而家我地首先要穩定咗個軍心先。

你係講咩內容嘅，標題請客觀持平，檢討嘅就打「檢討文」，呼籲嘅就寫明「呼籲」。而家大家嘅情緒都好低落，但請大家記住，呢場仗係歷史上最難打嘅仗，唔好因為一次兩次嘅唔完美而指錯矛頭。

警方都識講:「做法不完美，但可接受，要改善。」我相信咁多可愛嘅巴絲一定都明白呢個道理，請大家對身處同一困境嘅手足友善一啲，多少少包容

我地當初講嘅宗旨唔係咁易做到，不分化不割蓆，唔單只係講我地唔主動去做呢樣野，更加重要嘅係守住自己嘅心，唔好因為其他人而影響到自己，兄弟鬩牆，各自努力啊

大家想像一下，我地而家做嘅野拍馬都比唔上天琦受嘅苦，要改變，真係要承受好多苦痛架
但係連天琦坐緊監嘅都未放棄，我地又有咩理由行到而家先黎放棄啊

我地一定要做好心理準備，抗爭嘅過程中一定會有好多阻礙，甚至不停會有人同你講：不如放棄啦

呢個時候請大家搓下你個心，諗下當初自己點解要行出黎